{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042525",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47604&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평라비에펜션"
    },
    "text": "客室はテラスでバーベキューを楽しむことができ、雲岳山の澄んだきれいな渓谷の水が流れる場所です。 家族や恋人たちが水遊びができる良い場所で、玄燈寺入口から車で3分の距離に位置しています。 アチムゴヨ樹木園とベアーズタウンはそれぞれ車で29分の距離にあります。 一部屋に二人のカップルや4人の男女混合の予約は不可で、入室は5時から、退室は22時までです。 ペンションでは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車場やペンションの送迎サービスも可能で、一部の客室では炊事が可能で、食器類や炊事道具が提供されています。 夏季には屋外プールと自転車レンタルも可能で、バーベキュー施設と炭、グリルもレンタルできます。 入室最大人数を超えたり、肉類、天ぷら類、魚類の客室内での調理はできません。 ペットと保護者がいない未成年者の入室は不可であり、写真は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は不可であり、ゴミは分離して捨てなければなりません。 情報はペンションの事情により変更になる場合があり、オンシーズンには料金も変動する場合があります。 プールの運営は天候や状況によって変動することがありますので、安全事項を遵守しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所ですか？",
            "answer": "テラスでバーベキューを楽しむことができ、雲岳山の澄んだきれいな渓谷の水が流れる場所です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのようなアクティビティを提供していますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールと自転車レンタルが可能で、バーベキュー施設と炭、グリルもレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の場所から近くの観光地は何ですか？",
            "answer": "アチムゴヨ樹木園とベアーズタウンが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "入室は5時から、退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場や送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、駐車場やペンションの送迎サービスが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事はできますか？",
            "answer": "一部の客室では炊事が可能で、食器類や炊事道具が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "写真は実際の宿泊施設と一致していますか？",
            "answer": "写真は実際と異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は変動することがありますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動することがありますので、安全事項を遵守しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 444
    }
}